荔枝角月台有導肓犬

荔枝角月台有導肓犬
路過的巴打絲打小心唔好踏到狗尾